覺唔覺有個敏字嘅野都好能尾機

明星：敏敏，陳敏G
藥物：安秦敏，鼻敏適
劇集：惡作劇之敏，六點半無線新敏
球星：基士敏，敏迪蘇傑

多到數唔曬。。。留返俾其他巴打補充

唔覺

球星：基士敏，敏迪蘇傑

邊撚到鄉下

小弟00後新移民，請問有咩問題？

負皮我嘅人又駁唔到

冇問題，鬼佬譯名鳩譯都得架啦，港燦書又唔讀係到串我地同胞

btw, 我湖北

咪就係，中國語講返出嚟根本19樣

學界： 杜敏

敏別的位置

黃毓敏

歌：敏別、越敏越傷心

球星你話孫興慜好過啦

覺，趙敏

食物：豉汁蒸魚雲

文盲

陳惠敏

樓主小學畢業未

孫興敏

垃圾就算吧

我老婆最正